點解happy lemon咁好飲都執

執咗廿幾三十間
依家得返3間 旺角 淘大同觀塘
次次去都會嗌Oreo奶茶雪冰斯加珍珠

喜茶no1

以前貢茶share tea賣12-13蚊杯佢賣成20蚊
重要人哋嘅份量係佢嘅double
圍起上嚟賣貴2-3倍
但係價錢又唔係反映味度

買嗰啲係後生仔, 睇價錢份量做人架啦

I love喜茶no1

都係嘅 但佢依家都係17-30蚊 買得過啊

it's too late

我都覺 尋日去apm
佢格離就係老虎堂（好似係）勁多人排隊
我去買happy lemon就一個人都冇
上一秒落單 比完錢 就即刻有得拎

個音樂太on9

唔講都唔記得以前間中會飲, 但貴

許留山-> happy lemon-> comebuy-> 天仁

其實都好少飲, 出街我寧願去便利店買枝津路慢慢飲

巴打好重口味

以前覺得許留山貴 而家已經唔算
起碼真材實料 我都幾鍾意飲

尋日先飲左杯會員$15 芒椰奶西
好飲過唔少$30珍珠奶茶

仲有間叫日山茶太